7.Se busca con la llave y se modifica el valor ya existente
	Criterio de crecimiento se duplica la tabla 
	Funcion hasig llave.hashCode%tabla.length-1 
8. Los tiempos tienden a estabilizarse por lo tanto no cambian significativamente. 

1. Si tiene sentido ya que el tiempo va a disminuir y puede tener varios valores para un solo indice 
10. Cuando la tabla esta en constante cambio ya que se debe realizar rehash 
